連登無人做野？咁樣又比TVB屈？ 整下對比影片plz

屌你老味 全部留言 只係連登屌 有春用咩

推 成版方向錯曬 仲係到幫人推

有片都遲啲先出啦

咁快澄清

咁抵輸啦 TVB大敵唔搞
你地又要衝 又唔搞TVB

圍野 =形象插水
除非解決左TVB如果唔係無勝算

等佢柒一朝先啦

有無法律界朋友知道點樣煮死cctvb fake news造謠？
或者可唔可以趁機好似台灣咁反共媒？

警察做假
添入示威者做暴徒
最後被智勇市民識穿

警察冒入人群衝擊警察總部
手法低劣 想嫁禍示威者失敗
破壞警隊專業形象

唔該用多d依d字眼

你地一日唔掃TVB都係無用

推

成班係到討論有咩用 最重要係解決人地觀感
你地一日唔掃TVB都係無用

屌cctvb

係咪真係無人做下野？

幫手過嚟一齊投訴 CCTVB 吖

推呀, 有無文宣組